【問題】究竟係正月初一換生肖，定係立春後就換生肖

今日係雞年定狗年？

狗

立春後

但新聞計狗年第一個BB係計年初一

立春